無意義既衝，令政府可以更有理有據用暴動罪告

切勿意氣用事而唔用腦
而家個社會都反對政府用暴動罪，
你衝去邊可以令政府唔告暴動？

今次衝 要先諗下會否令大眾同情警察，認定示威者係暴徒

[全力推] 621 CONTENT PAGE 唔好再俾膠鋪上熱門！

衝唔衝唔好再討論 聽日最緊要到金鐘

幫林鄭翻身